比你揀會寧願女朋友中意打機但要你陪，定唔中意打機想你打少啲？

如題，大家點睇？

唔鍾意打機，因為我唔打機亦都最憎人打機